## Instrucciones para el examen de Network_1.pdf

__1.-__  Deberás crear un archivo de texto con el nombre respuesta: Network_1.txt y realizar un commit con  la siguiente etiqueta: Resultado de examen. 

## Instrucciones 



